%@Dif:2
Les listes ci-dessous représentent les notes classées par ordre croissant obtenues au cours du premier trimestre par trois élèves :
\begin{description}
\item[Zoé] : 7, 9, 9, 10, 11, 11, 11, 13, 13
\item[Augustin] : 8, 8, 9, 11, 12, 12, 12, 13
\item[Timothée] : 5, 5, 6, 7, 16, 16, 17, 18
\end{description}
Détermine une note médiane pour chaque élève et fais une phrase donnant une interprétation de ces résultats.
%@Commentaire: Application directe du calcul d'une médiane d'une série statistique. Les différents cas sont envisagés.